反伊斯蘭係種族歧視！！！！！！！

可能有啲長，同埋講英文，不過證明大愛撚左膠真係害人害物！
伊斯蘭教係一個建立喺戰爭上嘅宗教，一個唔願意去改革嘅宗教，一個順從一本叫信徒去殺人嘅宗教。
伊斯蘭對非教徒只有兩個睇法，一係令到佢信，一係就將佢地殺死。
伊斯蘭教係邪教，係一個散播暴力邪惡嘅宗教，佢永遠唔會係左膠大愛撚所形容嘅和平宗教！